自認聰明就正評 廢柴就負評

兩樣都唔係嘅就幫我含撚然後死翻出去

我兩樣都唔係

呃正皮

利申：皮已負